人要做嘢，又要讀書 - Here We Stand And Fight 選段分享

寧可站著死，不願跪著活。和大家分享一下，在再不能退讓時，打敗了德軍沙漠之狐的名將蒙哥馬利的演講：死守到底，始後不退。今天回看，特別明白，1235 7890。

上次同大家分享 1984 ，好似太灰，今次既蒙哥馬利係打嬴左架！！

想飛英文, 直去中文的話: 05:20 ，謝謝。

多謝留言，多謝你啊

多謝你支持

下次講下brave new world

好啊 係list 入面啊

諗住會講做兵仔故事 oscar wilde
之後係Theory of Justice John Rawls

支持想聽Robert nozick 嘅the examined life
利申未睇過

Experience machine 好正的

pish~

點解會開講故台㗎

屬於香港人嘅書店

唔係架咩? 我真係講緊故事嘛...